三個月都放唔低個ex 求屌醒

三個月啦##f
點算呀

點解散先

拍左幾耐

唔洗刻意諗要放低佢，搵d野做充實下自己仲好啦

三個月都唔係短時間呀，都唔係話忘記就忘記到

之前都用左大半年先放低少少
依家同佢冇聯絡
亦都有新男朋友拍左兩年幾
但有時都會好想知佢係咪安好
發夢都會見到佢
可能嗰陣分別得太差
心入面想要一個好啲嘅分手
一齊過嘅人始終會係你心入面留痕

3年半了...

愈迫自己只會愈記得 愈放唔低
Time will heal